有冇識一d住公屋既朋友成日覺得自己好巴閉

覺得自己好掂 好有錢 好有前途

識一d fd住公屋不過好撚有錢

住天水圍以前讀書識落嘅朋友同學都一大堆天水圍公屋
以前細冇乜野
入大學出番城覺得好自卑就真

住屯門以前讀書識落嘅朋友同學都一大堆屯門私樓
以前細冇乜野
岀嚟做野原來好多人都住公屋

以前小學讀名校
上堂講起公屋啲鐵閘
老師問邊個住公屋
全班得我舉手
柒到我以後唔會講我住邊
朋友搵我都叫佢去附近大商場等我

點有錢法

點解呢